[核彈]旺角警署區議員黃建新去信表揚英勇警員

核彈
老鼠芬手下 黃建新 全力支持黑警

經民聯狗
核彈
老鼠芬手下 黃建新 全力支持黑警

經民聯狗
核彈
老鼠芬手下 黃建新 全力支持黑警

經民聯狗
核彈
老鼠芬手下 黃建新 全力支持黑警

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

【正視聽】屌撚曬你地班連登仔 五毛支那仔混入連登撚9你地 仲有一千正皮

p牌仔冇人理求幫推
有支那仔扮去美國見議員

你大佬芬姐係前線打生打死你個撚樣走去撐警

Dklm